圍魏救趙?但係去唔到Poly?

港島低防
你有咩可以做?
立會
政總
唔夠?
禮賓
挾天子以令諸侯

過唔到海 仲有好多野做
攻狗屋危險
屌你攻呢啲唔危險啦下話
全部係哂poly 怕撚
71入唔到立會
1118可以再入
燒埋仲得
唔講太多 金鐘再見

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

Push